捉撚左個公安，解撚左電話密碼未ar，逼到供未at?拿拿淋開遮做野啦

。